退一步唔好死，退一萬步講絕食同自焚都勝過跳樓燒炭

所以
咪死
死咗你預報導你搶唔到譚詠麟飛自殺

推